如果呢100年 冇出現過共產黨 呢個世界呢刻我地會做緊乜？【集思廣益】

三反五反 文革 大躍進...癡線
毛澤東殺盡中國人...
冇呢個黨
討論下

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

有冇都好，現實嘅我8月5號會罷工

發展到太空同埋時空旅行，人類平均壽命二百歲，人均收入大概十至十五萬，愛滋病已經絕跡